原價放 陳柏宇 平安夜 580 2連

平安夜陳柏宇not alone live 2連
原價+手續費 2連$580 —> $1200
Section 4-2 BN行
有意tg

仲想收手續費

有咩問題，可能樓豬係用上網碌卡買呢

推

推推

推推推

平安夜陳柏宇not alone live 2連
原價+手續費 2連$580
Section 4-2 BN行
有意tg